「求救」更新完MHW之後玩唔到

是咁的
小弟見MHW出新DLC就打算買落嚟喺PS4玩
點知update完之後一入game就卡畫面卡住喺冰咒龍同滅盡龍嗰個畫面 load左半個鐘都入唔到game
有時都會見到出埋Capcom嘅畫面但轉個頭又係卡住喺黑畫面 卡左好耐都入唔到game
試過重新Down多次隻game落嚟都係咁
唔知有冇巴絲可以幫下手
唔想曬錢買多隻實體版

屠速龍啦
仲mhw

Del 晒由頭dl過啦